屌你老母

屌得好

屌埋佢老豆

mk

屌撚死佢

好

梳

我都想屌埋一份

捉咗

好波

夠鐘瞓覺啦
聽日係星期五咋

你贏

我都要瞓 聽日返工

靜啦屌

贏咗有雞脾食

等我陣 我一陣斬咗靜靜左邊象腿畀你食

你死緊啦

靜

靜靜咁大方 唔會介意

等我幫佢報牛